<?xml version="1.0"?>
<signos>

    <signo>
        <dataInicio>21/03</dataInicio>
        <dataFim>20/04</dataFim>
        <signoNome>Áries</signoNome>
        <descricao>Áries (♈) é o primeiro signo astrológico do zodíaco, situado entre Peixes e Touro e associado à constelação de Aries.</descricao>
    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>21/04</dataInicio>
        <dataFim>20/05</dataFim>
        <signoNome>Touro</signoNome>
        <descricao>Touro ou Taurus (♉) é o segundo signo astrológico do zodíaco, situado entre Áries e Gêmeos e associado à constelação de Taurus.</descricao>
    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>21/05</dataInicio>
        <dataFim>20/06</dataFim>
        <signoNome>Gêmeos</signoNome>
        <descricao>Gêmeos (♊) é o terceiro signo astrológico do zodíaco, situado entre Touro e Câncer e associado à constelação de Gemini.</descricao>
    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>21/06</dataInicio>
        <dataFim>22/07</dataFim>
        <signoNome>Câncer</signoNome>
        <descricao>Câncer (♋) é o quarto signo astrológico do zodíaco, situado entre Gêmeos e Leão e associado à constelação de Cancer.</descricao>
    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>23/07</dataInicio>
        <dataFim>22/08</dataFim>
        <signoNome>Leão</signoNome>
        <descricao>Leão (♌) é o quinto signo astrológico do zodíaco, situado entre Câncer e Virgem e associado à constelação de Leo.</descricao>
    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>23/08</dataInicio>
        <dataFim>22/09</dataFim>
        <signoNome>Virgem</signoNome>
        <descricao>Virgem (♍) é o sexto signo astrológico do zodíaco, situado entre Leão e Libra e associado à constelação de Virgo.</descricao>
    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>23/09</dataInicio>
        <dataFim>22/10</dataFim>
        <signoNome>Libra</signoNome>
        <descricao>Libra (♎) é o sétimo signo astrológico do zodíaco, situado entre Virgem e Escorpião e associado à constelação de Libra.</descricao>
    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>23/10</dataInicio>
        <dataFim>21/11</dataFim>
        <signoNome>Escorpião</signoNome>
        <descricao>Escorpião (♏) é o oitavo signo astrológico do zodíaco, situado entre Libra e Sagitário e associado à constelação de Scorpius.</descricao>
    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>22/11</dataInicio>
        <dataFim>21/12</dataFim>
        <signoNome>Sagitário</signoNome>
        <descricao>Sagitário (♐) é o nono signo astrológico do zodíaco, situado entre Escorpião e Capricórnio e associado à constelação de Sagittarius.</descricao>
    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>22/12</dataInicio>
        <dataFim>19/01</dataFim>
        <signoNome>Capricórnio</signoNome>
        <descricao>Capricórnio (♑) é o décimo signo astrológico do zodíaco, situado entre Sagitário e Aquário e associado à constelação de Capricornus.</descricao>
    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>20/01</dataInicio>
        <dataFim>18/02</dataFim>
        <signoNome>Aquário</signoNome>
        <descricao>Aquário (♒) é o décimo primeiro signo astrológico do zodíaco, situado entre Capricórnio e Peixes e associado à constelação de Aquarius.</descricao>
    </signo>

    <signo>
        <dataInicio>19/02</dataInicio>
        <dataFim>20/03</dataFim>
        <signoNome>Peixes</signoNome>
        <descricao>Peixes (♓️) é o décimo segundo e último signo astrológico do zodíaco, situado entre Aquário e Áries e associado à constelação de Pisces.</descricao>
    </signo>

</signos>